一人講一部細個係電視機睇過好深刻嘅動漫

勇者物語
細個係now電影台睇過幾次
個故事真係好好睇 個故事到而家都唔out
最後男二黑化死左真係好sad
而且主題曲真係好好聽

YouTube 有埋全套
睇多次先

男兒當入樽，教識你做男人

ATV播嘅蠟筆小新

童夢幻影球

若被傷害夠

D

棋靈王

笑波子上電視

鋼鍊2009年版，馬斯丹火燒賴斯黛、安比

龍王傳說 中期個肥仔黑化好撚恐怖
結局仲要唔係大團圓 喊到仆街

仲有鋼鍊 要跪係到求先求到可以唔訓係凌晨睇
仲要夜媽媽播埋套死人奇幻潮先播

亂馬½

神雕俠侶

加旋

OPED好聽

螢火蟲之墓

電視點睇漫畫？

刀劍神域，男主好有型

糞作

喜羊羊

多啦A夢

希臘封神榜

阿迪太空漫遊同seed

正式做毒撚都係之後06盛世入坑

微星小超人

飄零燕

中華一番暗黑料理界

有冇人記得呢套動漫叫咩名？好耐以前tvb播
係講女主有超能力，一開波就唔小心害死男主，然後幫男主寄生復活返佢咁上下

亞視播既ng騎士。。。記得主角入銀仔落隻饅頭度抽蛋出機械人， 敵人係用條蛇抽

yo yi sho yo yi sho yo yi sho gu la gu la 我要與你硬碰

新招今天玩完 聽朝繼續轉

為追討古羅卡必生死戰鬥

電影睇o個啲叫動畫

四驅兄弟世界賽對美國隊
諗住用完龍捲風贏硬
點知美國隊條友
最尾幾百米開升壓煱反勝

電視

唱K小魚仙變身......

數碼暴龍01 亞古獸時空進化戰鬥暴龍果集 記得係放學五點半果陣 睇live..。

隔左十幾年仲咁震撼

我的et同學

至net 奇兵

有線兒童台 魔法小米露
無線兒童台有忍者亂太郎 忍者小靈精

次次轉明珠台再轉返去睇

Monster

好睇過龍王傳說好撚多

我今日真係好開心呀 我諗聽日一定會更加開心既姐 係咪呀 哈姆太郎

哈姆太郎: 屌 日撚日都問 收嗲啦日本妹

樹靈小福星
有冇巴打記得

有隻好似法鬥狗仔同主人失散左既故事 好有印象又唔記得係咩名

星球流浪記 有冇人睇過
大個啲又有套叫東之伊甸 幾正

火頭爸b昆布

我以前對出街食野都好有期望，以為可以好味到咁撚樣

大頭狗仔隊

記唔記得首主題曲細個好鐘意聽

馭龍少年 當年中學跑返屋企睇

創聖大天使

星球流浪記

Op同ed都好好聽

電視就動畫啦
唔係動漫
動漫係動+漫

陰陽大戰記

數碼暴龍03

隻老鼠其實係講戇鳩兩隻字

藍龍

灼眼的夏娜?

鐵腕女警?

電視有漫畫睇？
動你老母漫

黑執事

有套夜晚做 好鬼恐怖下 96/97 果陣播好似

有套係有個舞台係學校入面俾入鬥決既 有好多玫瑰特效

個bgm果陣聽到起雞皮

雙面特攻？

鋼煉話咁快 就十年了

變形金剛第一季

骷髏頭堡 賜我力量

機會嚟啦飛雲

啲狗黑化晒，細個睇都幾不安

少女革命

星球流浪記高汁

係唔係戴眼罩果隊？隊長金毛

好熱血

好似有套叫徽章戰士

爆裂戰士

應該冇乜人知

勇者王

戰藍寶
3條友合體好靚仔

想搵番一套唔知無線/亞視播過既
類型機械人番就講唔知有隻大水母係個核心
之後敵人就複製咗隻黑水母出嚟咁

之後兩隻水母打起上嚟
最後白水母吸收咗黑水母咁

翼之奇幻旅程 百變小櫻 鋼鍊 死亡筆記 simpsons

像破風

爆笑管家

陰陽大戰紀

肥牛牛布斯

呢個po究竟講既係所有動畫（包括cartoon）定係淨係anime

玻璃臉具

好似係呢套！！！唔該巴打

Yes!!!!!!!!係呢套啦
唔該哂巴打

鋼鍊 SEED

我都覺呢套好睇D

但香港好似都係龍王傳說多人留意D

玻璃面具同人魚之森
自己平時唔會專登搵呢D畫風睇

動你老母漫
當年大把原創，無漫畫改篇
動畫就動畫啦仆街

安德尊唱主題曲
跳進時間中前航，踏著危難也前行
霹靂光裡，有wonderland

龍王傳說中文op出名姐 再加上有玩具
馭龍少年無中文op麻 雖然陰陽大戰記都無
但陰陽大戰記有玩具

但劇情都係馭龍好睇d

果種似3D 既cg係果時睇真係好震撼好靚

男主合體左之後又妖又邪，好型

早5，6年日本個邊好似有BD重制
不過無中字，完全睇唔明

死亡筆記，每星期六夜晚12點幾做，細個要捱夜睇

BT 200X年興起
竟然仲有咁多人經電視睇動畫

細過睇過一套，唔知咩名，唔記得劇情，唔知得角色名，淨係記得首唔知係OP定EP係好似係”叻for哦 叻for哦 叻for 哦哦⋯⋯”勿屌

男兒當入樽

星夢馬戲團

ER.....幽遊白書 , 成日唔肯訓教偷偷地起身睇

我以你講緊車田正美套BTX...

樓主電視睇開咩漫畫求推介

屌啦星突然覺得自己好老....
我細個睇依D....有無同好

最憎係睇到

每次討論鋼鍊動畫都有人討論奇幻潮

魔球小仙女

奇面學生組，深山太保

係咪冇人睇過魔界女王候補生

力量可化做正義

魔神英雄傳
最深刻係雙刀阿伯黑化個一集 好似係第一次見到角色黑化

不思議遊戲
亞視係咁重播 勁鍾意睇
後尾先知亞視cut左好多野

阿叔姐

鐵腕女警 OVA

monster
凌晨細細個一個人坐梳化睇 都幾得人驚

陰陽大戰記
超速搖搖
爆旋陀螺
鋼鍊03
頭3個係睇完就係d屋邨文具鋪到買玩具黎玩
個陣時仲有班人係屋邨d球場附近擺個陀螺盤係到搵人挑機

咁都搵到嘅一定係讀心神探

希望有人可以搵到我，無以為報

點會冇

個ed見到個隻野幾恐怖下

中華一番

衰仔樂園廣東話版

激鬥戰車

沒有名字的怪物 好撚深刻

細細個睇彩夢芭蕾覺得有D恐怖

係呢套 依家睇返原來d畫圖同細個既印象差咁多

田中太郎

最深刻係數碼暴龍03 有集講泥熊條獸村畀墜天地獄獸部瘋狂電單車破壞，健良問點解佢哋唔搬，班泥熊獸話呢度喺佢哋屋企，無論發生咩事，都要同呢個出生同成長嘅地方共存亡。睇到我喊咗出嚟。

甲賀忍法貼
鋼練

我果陣仲係小學雞 又要驚 又要頂到完先有得睇

電童

數碼暴龍一撚定係NO.1

冷門啲有機械女神J

一定係 衝鋒21

機動警察

其實想問有無人睇過

遊戲王 果陣小學成日ff將來真係會發明到部立體影像機擺係手
玩卡玩到咁撚型 完全將卡牌遊戲提升到另一次元
仲有無名的法老王 哩個角色設定 真係咁多動畫最吸引到我既角色

桑高娜好q

頂 我又係 真係比佢嚇親

新仙魔大戰
用水既同伴同主角對打好深刻
仲有條女初初同伴後尾黑化變左敵人

同埋想問有冇人睇過唔知tvb定亞視播既唔知ova定動畫
淨係記得有一幕有個好似獸人咁既阿伯比人打到受重傷
倒地之前大叫左一下叫醒左幾個係山谷沉睡既石化巨型機械兵
之後唔知點樣一輪大戰完左之後就坐返埋原位
一路都揾唔到套動畫叫咩 有冇人知好想睇返
應該都有二十年前左右

有 點會無
未來警察今天要出發

巴達獸第一次進化

你識d嘢

我男朋友話聽都無聽過

好鐘意佢首op

貯金大冒險
玩屎個核突佬除左面具係型男

首op

Gay

魅男塾
套野真係好撚硬派風

前進吧 Gulliver boy!

細個真係勁J機械女神J個女主

一撚樣 細個見到相聚一刻就想熄電視
疾風無敵銀堡壘 魔法小魔星

俠客號，開動力量推進器

筋肉人

好記得有一集係隻海牛人俾個史萊姆人包住抖唔到氣

個集好似1日睇足2次重播

數碼暴龍

新世紀福音戰士

棋靈王

快艇急轉彎

Gs美神 啱啱識打j

有冇巴打識呢套?

細個覺得首歌好正 好有神秘感 到宜家都會間唔中突然彈出黎
但係未睇過套野內容

成龍歷險記

無乜內容套野....

你見到部機械人就會記得架啦，係大脾陣支左輪出黎型到震

至net奇兵

痴撚線

邊個痴撚線

多啦a夢

鷹頭獅, 零式, 仲有ESC型3號機
香貫花

好想佢出續作

日式麵包王

唔止好睇 重點係d龍型撚到仆街
暫時仲未見過有一套可以畫到d龍咁撚正

結界師

宇宙特警
魔劍美神

Tvb馬德鐘個鞕打本王
同劉松仁一路食屎一路話好食

小神童加旋！！！！

唔係升壓鍋，係力量推進器

個套好似叫超時空要塞

拿即係咁
你咁樣連係唔係動畫都唔知
會唔會只係廣告歌黎嫁
想人幫你搵就放多啲料出黎啦

差小小
係叫超時空少年

竟然冇人講潮與虎

我記得入面個機械人係灰色同埋係有口嘅，同埋係好似講人類移居其他星球

X - Driver
希望有人識啦

TVB播叫守護蛋精靈,覺得呢套係令我入坑既根基

魔天戰神？

好勁丫巴打

巴打adore
拿係唔係好彩叫你講多兩句

因為我都已經唔係好記內容，淨係記得個幾個音

貓狗寵物街

穿越先驅作品
幾好睇喎少女漫畫黎講

讀心神探出現了

孤星淚

我以為佢唱草猛個隻歌
Er哦，啊依啊er哦

呢個真係正 OP又好聽 畫風劇情果D又好過龍王傳說 不過可能佢早出 所以冇龍王傳說咁多人識?

單車新人王

馭龍少年好似平日下晝播 但龍王就朝早
不過馭龍少年少人睇真係幾出奇
我仲以為好多人睇過 而且首op咁出名

hunter

super 7講主角群揸舊式manual跑車對付俾人hack咗暴走嘅AI車嗰套嘛

記得好似有集講有架大貨櫃車暴走,男主揸架super 7攝入去貨櫃車車底再打掃毒裝置入去

冇錯，正到
重有兩條囡囡

日式麵包王，䝪金大冒險

有冇人睇棒球大聯盟睇到喊

幽遊白書

彗星公主

想當年成家一齊坐喺度睇鋼鍊

彩夢芭蕾，我一直覺得呢套野係心理驚慄型動畫，好多隱喻同黑色幽默，根本唔應該比細路睇

暴露年齡層系列

熱鬥小馬
拉屎藏大戰小瀑布

Boomboom彈珠人

彩夢芭蕾

守護月天

再見螢火蟲
Dllm

《為食龍少爺》 五更

有一套講吸血鬼
但內容完全唔記得

仲有一套男主角對手臂會有類似魚鰭生長黎
同人打交

幽遊白書
抵死泰山
ng 騎士
男兒當入樽
浪客劍心
GS 美神
廚劍美神
魔神英雄傳
熱血最強
娛樂金魚眼
GUNDAM W
鬼神童子
地獄老師
咕嚕咕嚕魔法陣
小魔仙
為食龍少爺
四驅兄弟
童夢

暴露年齡

另外亞視不斷重播嘅幪面超人RX

外星BB撞地球
以前日日狗衝返屋企幫家姐錄低

鋼鍊
加旋
孤星淚

鋼鐵神兵BTX
勇者系列
鬼神童子
機動戰士W
G機動武鬥伝

Btw 以前細個星期六成個朝早都係播動畫

我都記得中間d劇情好黑暗，不過唔太記得。淨係記得最後要同所有人分別變返鴨仔

問過幾次，有人答過，不過又唔記得
講考古，世界各地有d遺跡/神像會識郁，最記得最初出現既係一隻金蛋變成金鳥，成日令我諗起遊戲王翼神龍。主角係細路，仲有個大d既女仔。 好似叫唔知咩少年定冒險

翼之奇幻旅程